巫師3

每隔一陣就有種想重打既感覺
個世界好吸引
以後玩唔番咁正既game 點算

有冇咁正
買左成年都未開

岩玩真係好正